剪走民賤聯啲poster犯唔犯法?

如題

犯法，你發下夢好啦

變身做連儂banner

畫花呢

呢個ok

一樣係刑事毀壞

刑事黎，最好唔好
full gear去發下夢啦

抹落去唔知犯唔犯法